［I/A] 死亡騎士 (3) - 養生放置掛機game 《咁都開到3》

Provider: NEOWIZ (韓廠)

首抽: 建議SS4/SS5劍
（唔刷都得遲早會齊）
iOS 刷法：
An 刷法 ： 用PC模擬器

詳細介紹玩法同起手

簡單起手：
Step1.所有紫晶買齊28遺物
Step2.紫晶買齊skin
Step3.紫晶買夥伴（先買木靈後買魔女）

每日下午4點重置為新一日

每日記得清牛奶券（地下城）！
每日5張PvP券
所有券唔可以留第二日打，唔係會唔派券

溫馨提示
．SS箱係會開到S~SS級裝備
．熄驚會loop同一關（睇廣告獎勵x2）
．開驚會推關推到推唔郁就會loop最盡關
．acc綁google，方便你第時set腳本掛機
．角色每10級加攻，怪每5級加難度

起手課金建議先A後B（A必課）

聯盟系統暫未開放

武器持有就有效果
紅框任務減時係神技

有問題可以隨便問，答到會答，一齊討論

LIHKG聯盟：失落的熊絆
見有位就申，留個靚名見到就會批
一齊討論下

最好用電腦掛機
所以唔好用apple開戶玩

長知識了

新手留名支持熊仔大佬

In Deep State_IV I trust
Deep State_IV 帶領我們步向光明

新po留名

伸手留名

為熊仔隊長歡呼

in 隊長we 7s

超越係咪得一次
姐係升到lv150就爆？

超越過未升過
唔清楚哦
我進度好慢

新po lm

墓應該用咩?

填墓果到,佢有個獲得能力,需唔需要特定用邊個能力,同埋比咩野做祭祀有冇特別

好似全部隨機

已經見唔到熊仔隊長車尾燈

有冇聯盟入

Check咗幾次冇打錯字

LIHKG聯盟：失落的熊絆
見有位就申，留個靚名見到就會批
一齊討論下

你點會見到
你跑到咁前

抑鬱男 仲差兩LV先200

批咗

有兩個位

其實隻game都好悶
日日掛機等改版

其實放置遊戲，慢慢升都幾好玩
改版之後仲吸引，所以將目前裝備升高少少先

呢啲掛機驚係咁樣

今晚入

又係掛機既大好日子

想知幾時係抽裝既大好日子

當你取出神奇魔法卡之時就係大吉日

終於抽到SS4

留名

申請左入盟

唔講game名
批咗

幾時到me終於

其實點解攻速唔平均，有時打一下又等耐d，有時又連續打

唔明

攻速有快有慢，每一下都唔同速度

又無留意喎

再度保底，都係唔中，真想棄了

ADD左公會

聯盟重有無位？

我保底中重複

睇睇

暫時未有

今晚又黎幸運大抽獎啦

點解咁有耐性

為左抽到死靈箱

韓版更新

有座騎

d ICON

想要鯊魚

幾時sss武

其實國際版出得好快，
韓版係出左S裝備，之前再出SS裝

不過佢地就多D時間升爆裝備

抽獎結果

開裝備箱

冇new 慘

幾時先集齊

好有心機

ching一出SS5 就勝

講時講，剛剛好得閒有5百裝備卷。
諗住算啦，抽哂佢。
抽到2百左右出左SS5盾

即刻精神哂

又歐

又勝 我好耐冇見過new

到我抽下先

抽完就咁

開埋箱

乜鳩都冇
仲未中ss

個個都強者
千幾舊骨

[維護] #1月 28日(四) #維護說明

■ 維護時間：2021年 1月 28日（四）09：00 ~ 11：00 （CST ：時間為臺港澳時間）
■ 維護影響 : 遊戲無法連線與使用
■ 維護內容：更新內容

[更新內容]

■ 新增西洋棋系統
1. 追加西洋棋
- 死騎的興趣愛好，增加了西洋棋。
- 僅具有保存效果。
- 西洋棋是在【遺物】菜單的【嗜好】中使用。

2. 添加新能力值 <投機力量> 及新等級系統<權能>
- 擁有西洋棋時，死騎的<投機力量>能力值會增加。
- 每積攢壹次投機力量，<權能等級>就會上升。
- <權能等級> 到達特定區間時，可獲得壹個特定能力。

<根據權能等級的開放效果>
20 : 任務時間減少
40 : 乳牛房牛奶獲得量增加
60 : 骷髏鳥2倍樂翻天機率
80 : 乳牛房暗黑珠獲得量增加
100 : 骷髏鳥狩獵最大增加

3. 西洋棋組合效果
- 西洋棋有6種5組合，共30個棋子。

<西洋棋6種5組合>
- 有兵, 城堡, 主教, 騎士, 皇後, 國王（總共6種）
1. 黑色金屬西洋棋組合
2. 綠寶石西洋棋組合
3. 骷髏西洋棋組合
4. 高級西洋棋組合
5. 火焰西洋棋組合

- 相同組合的西洋棋棋子中，擁有2，4，6種以上時，相應西洋棋棋子套裝的組合效果1、2、3階段會被激活。

- 各組合效果中存在<組合效果等級>，根據組合效果等級，組合效果數值會上升。

4. 開放西洋棋抽獎抽獎系統
- 西洋棋是可通過西洋棋抽獎券, 看廣告, 電池獲得
※ 西洋棋抽獎券與裝備抽獎券是兩碼事。
- 抽西洋棋時，不會提供強化石

5. 追加西洋棋系統相關成就
- 抽西洋棋
- 升級西洋棋 n次

■開放聯盟任務
- 通過聯盟任務可以獲得多樣的補償，使聯盟成長。
(當聯盟成員進行個人任務時，可根據全體聯盟成員完成的任務數獲得聯盟經驗值。)

<聯盟成員個人任務列表和需要完成的數值>
1. 消滅所有怪物 : 1100000(1.1b)
2. 獲得強化石箱(小,中,大,樂翻天) : 5500
3. 在裝備商店開啟武器箱 : 100
4. 在裝備商店開啟盾牌箱 : 100
5. 消滅骷髏鳥 : 1000
6. 獲得骨頭 : 550

- 根據全體聯盟成員達成的任務數量，可獲得聯盟經驗值。

<根據聯盟任務的聯盟經驗值>
1. 達成 60個任務時 : 聯盟經驗值 5000
2. 達成 120個任務時 : 聯盟經驗值 6000
3. 達成 180個任務時 : 聯盟經驗值 7000

■ 新增造型服飾 : 冬日
1. 追加 1種死騎造型服飾
- 冬日騎士
- MAX Lv.1000 / 強化爲電池或超級電池
- 擁有效果:電池獲得量增加

2. 新增夥伴造型服飾 各1種
- 冰凍魔法師魔女, 雪人族木靈, 雪之女王魅魔, 冰雪王國魔鬼
- 可分別購買2000個紫水晶
- MAX Lv.1000 / 強化爲暗黑珠
- 擁有效果 : 任務獎勵增加

3. 銷售冬日騎士禮包
- 價格：NT$ 890
- 每個賬戶可購買1次
- 商品構成: 紫水晶 5000, 樂翻天強化石箱 30, 樂翻天暗黑珠 10, 超級電池 50, 冬日騎士

■ 擴張死騎的強化及進化
- 在現有R等級之後，新等級SR、SR開放
(R等級達到80強化時，可升級爲SR等級)
(SR等級達到90強化時，可升級爲SSR等級)
- 強化階段擴展到100
- 追加相關成就
(死騎的強化達成 80, 85, 90, 95, 100 時 : 各紫水晶30個)
(死騎的進化達成 SR, SSR 時 : 各紫水晶50個)

■ 更新死騎的技能
[追加技能覺醒系統 : 被動 8種]
- 升級費用減少, 消滅怪物時獲得電池，任務強化費用減少, 任務獎勵增加,
消滅怪物金幣增加, 電池獲得量增加, 消滅寶箱怪金幣增加，消滅寶箱怪電池增加
- 現有最大等級500覺醒後，追加等級500開放（最大等級 500 > 1000）
(覺醒時需要1000個紫水晶)

[新增技能 : 主動 2種, 被動 1種]
- 主動 (2種) : 開放條件 - 角色強化70達成
魔鬼的保佑 : 使用突擊進攻時, 強力壹擊傷害增加
先知的保佑 : 使用突擊進攻時, 暴擊傷害增加

- 被動 (1種) : 開放條件 - 角色等級 5000 達成
死亡騎士最大Lv提升
最大等級增加的同時，可以從5000級提升到更多等級

- 追加 MAX Lv On/Off 按鈕

■ 西洋棋更新紀念禮包
- 銷售時間 : 1月 28日(16:00) ~ 2月 11日(15:59) (總共14天) （CST ：時間為臺港澳時間）
- 商品目錄
1. 限定禮包 1
限購 : 每個賬戶可購買 1次
價格 : 紫水晶 1000
商品構成 : 西洋棋抽獎券 10, 乳牛房入場券 1, 牛骨湯 5

2. 限定禮包 2
限購 : 每個賬戶可購買 3次
價格 : NT$ 270
商品構成 : 裝備抽獎券 50, 西洋棋抽獎券 10, 乳牛房入場券 1, 牛骨湯 10

3. 限定禮包 3
限購 : 每個賬戶可購買 3次
價格 : NT$ 890
商品構成 : 裝備抽獎券 100, 西洋棋抽獎券 35, 乳牛房入場券 3, 牛骨湯 30

4. 限定禮包 4
限購 : 每個賬戶可購買 3次
價格 : NT$ 1,490
商品構成 : 裝備抽獎券 200, 西洋棋抽獎券 70, 乳牛房入場券 5, 牛骨湯 50

5. 限定禮包 5
限購 : 每個賬戶可購買 3次
價格 : NT$ 2,990
商品構成 : 裝備抽獎券 500, 西洋棋抽獎券 150, 乳牛房入場券 10, 牛骨湯 150

請參考維護時間，希望不會對您在進行遊戲上造成不便。

謝謝。

熊仔隊長繼續curry大家

謝謝。

要不是Deep Spawn支持
我都無今日
謝謝。

我會繼續拉住大佬們既衫袖

琴日篤左聯盟 叫allintsm

80lv新手留名

近排無時間玩，諗緊課唔課睇廣告套餐。
之前都話有時間點下雀仔，依家忙到點都點唔到

早課早享受，成3百幾400隻點禁

點就點得哂
係無買就無5超電同暗晶自動點

set電腦掛太方便
搞到似電腦GAME多過手機GAME

我都係手機掛咋，有部Note 3 舊手機，放係到長開又唔怕壞不過係哂電D

更新完pvp有bug

未清晒聯盟箱
聯盟果頁壞咗

哭死

更新完冇左聯盟

壞咗

有返聯盟啦

今晚應該就200lv 有無工會收小弟呢啲新手
利申: 玩左兩日半

42x lv 老屎忽 進度秒到牛12
每日會雙簽到 解箱 想問下有無多活人公會收人

晏啲睇下有冇人2日冇上線先
我地7級聯盟
上到8級就可以多個位

id:安茲kaii

請問技能覺醒之後，最大等級係幾多

睇返韓版，件外觀係free。

我估1000掛

竟然
國際版咁吸血

我都出奇，以為佢跟住韓版出
仲有三個free既外觀。我估佢都要課先比你

唔會課啦我

成兩百蚊一個 好貴

其實真係好貴

傻仔先課

原來白字攻擊力得109w
幾時先秒到牛12

我今朝都苦惱緊，最後都係唔夠攻都打牛12
奶多成倍差好遠

暗珠都緊要喎ching

抽唔到SS盾，暗晶無雙倍
反觀牛奶就好似多好多。

牛11half,12half
想強化SR

第3個月了
個箱都唔中ss

是常識吧

正常無誤

有無人指導下裝備超越既先後次序

應該係由最高開始 同升裝一樣
等熊仔大佬confirm

我都係鳩黎
未超越晒

咁熊仔隊長你超越左邊把
我跟你就無死

有嘅SS,S都超越晒
A都超越咗幾把
但優先要超越
減任務時間，死騎等級，移速定唔知攻速，
加牛奶量，加暗珠量，加雀量
其他果啲可以唔超住
唔知有冇甩漏

收到不過有邊把加移／攻速？

B1，A5武器

佢地超越左會再加？
因為我升到100 Lv，見佢超越技能無加就無再攪佢

巴哈有

咁我記錯了

謝謝 熊仔隊長，我超越左裝備之後突然提升左好多。。。

其實d棋都幾無謂
入手又難，對玩咗一排嘅玩家完全冇撚用

我都覺好19

叫做有更新過對得住玩家咁囉

係不爽韓版free既野佢收錢啫

On撚9中咗ss3盾
抽完去check無撚咗
屌

咁撚癲？

即刻send email
我屌wtf

你地會唔會睇曬果30抽係乜先close
我一下就禁走佢，再抽

睇撚住佢金色load完3星
出到去無咗

一樣，我都無睇中咩

收到

聯盟有位

想問下新個啲技能幾lv滿

好似1000

有情人節輪盤轉下野幫補下

🎊 [春節上線活動說明] 🎊

健康是最佳的禮物，知足是最大的財富，關心是最真摯的問候，牽掛是最無私的思念，祝願我們最愛的騎士們新年快樂平安！

[上線活動說明]
■ 活動期間 : 2021年 02月11日至 02月14日
■ 活動內容 : 在活動期間內上線時提供獎勵
■ 提供上線獎勵時間及獎勵內容 :
第一天 : (2/11 12:00 ~ 2/12 11:59) - 紫水晶 500, 裝備抽獎券 10
第二天 : (2/12 12:00 ~ 2/13 11:59) - 紫水晶 500, 裝備抽獎券 10
第三天 : (2/13 12:00 ~ 2/14 11:59) - 紫水晶 500, 裝備抽獎券 10

※ 參考事項
1. 上線獎勵僅限於每個賬戶壹次，不重複提供。
2. 超過上線獎勵領取期間時，不能獲得上線獎勵。
3. 期間內最多可獲得1500個紫水晶和30個裝備抽獎券。

請參考活動內容，
今後會努力提供更多樣的活動。

非常感謝。

聯盟有位快啲黎啦

依家入坑ok嗎？

試玩下
掛機驚好多人嫌悶

好 試下先 唔該曬

記得唔好用apple acc開
想掛機用唔到PC模擬器

用緊guest acc刷首抽
電腦係mac既話應該無所謂掛

真係唔知啊

我之後玩到要電腦掛機既時候再研究下

用google
MacBook 掛唔到機我估

Macbook可以裝模擬器 應該都係跟google
利申已綁google

MacBook 掛機咁重本

我得macbook無其他電腦

聯盟大量位
岩岩清晒人

聯盟「失落的熊絆」大量位
岩岩清晒人
自申，最好留個名先
唔留都得

G持熊仔隊長

永遠支持熊仔隊長

邊到有得睇韓版更新內容

熊爺又嬲

集齊左5把SS5

.gun

又抽重複SS1

有料

好多人棄咗

見到又有巴打退咗坑

佢轉會
我偷睇到
你呢個sosad黎

慘

開始少左理隻GAME

臨訓前開個龍武

玩咗好短時間，未夠Lv 200

玩一陣就有

我冇用電腦掛機，升得好慢，而家先164

慢慢來

聽日出SSS

[維護] #2月 18日(四) #維護說明

■ 維護時間：2021年 2月 18日（四）09：00 ~ 11：00 （CST ：時間為臺港澳時間）
■ 維護影響 : 遊戲無法連線與使用
■ 維護內容：更新內容

[更新內容]

1.開放SSS級武器
- 新增5種SSS級武器
- 通過裝備商店的抽武器頁面獲得
- 新增新能力值

2. 開放好友系統
- 添加結交朋友、刪除、雞腿（朋友系統專用財物）交換系統
- 雞腿互動，朋友等級會上升
: 根據朋友等級可以結交的朋友限制數上升
- 在滿足朋友等級上升條件時，按激活的補償圖標，在3種炸雞箱中隨機獲得1種
- 在朋友專用炸雞店，通過擁有的雞腿隨機購買炸雞箱

▶ 炸雞箱的種類及構成品
※ 構成品中可隨機獲得1種
= 洋釀炸雞 : 稻草人豬房鑰匙 1, 樂翻天強化石箱 1, 決鬥的門票 1, 裝備抽獎券 10, 紫水晶 50, 紫水晶 100, 紫水晶 200

= 醬油炸雞 : 乳牛房入場券 1, 樂翻天暗黑珠 1, 決鬥的門票 1, 裝備抽獎券 10, 紫水晶 50, 紫水晶 100, 紫水晶 200

= 蒜味炸雞 : 超級電池 1, 樂翻天強化石箱 1, 決鬥的門票 1, 裝備抽獎券 10, 紫水晶 50, 紫水晶 100, 紫水晶 200

- 增加了訊息系統，可向註冊爲朋友的用戶消耗2個雞腿，發送訊息。
- 訊息保管箱的訊息最多可保管40個，超過最大保管次數後按時間順序自動刪除

3. 改善西洋棋系統
- 添加分解系統
: 可分解達到MAX Lv的剩餘西洋棋。
: 分解5個西洋棋，可獲得1個西洋棋抽獎券。

4. 改善商店
- 活動商店更新
: 活動商店 UI 將被改編爲商店、禮包、活動及其他內容等單獨標籤。

- 銷售成長過關道具
: 按照達到關卡可獲得補償。
= 成長過關價格：NT$ 530

- 每周及每月商店更新
: 每周商店更新
= 銷售結束 : 武器箱, 盾牌箱, 每周禮包
= 新增商品
: 每周武器箱(紫水晶 500, 每週可購買3次, 隨機獲得A~SS級武器箱)
: 每周盾牌箱(紫水晶 500, 每週可購買3次, 隨機獲得A~SS級盾牌箱)
: 每周禮包(666% 效率!) (NT$ 270, 每週可購買1次, 死神的強化石箱 5, 裝備抽獎券50, 超級電池 10)

: 每周商店更新
= 銷售結束 : 每月禮包(第一個), 每月禮包(第二個)
= 新增商品
: 每月武器箱
(紫水晶 5000, 每月可購買3次, 隨機獲得S~死神的武器箱)
: 每月盾牌箱
(紫水晶 5000, 每月可購買3次, 隨機獲得S~死神的盾牌箱)
: 每月禮包1(700效率!)
(NT$ 170, 每月可購買1次, 死神的強化石箱3, 裝備抽獎券 20, 西洋棋抽獎券 5)
: 每月禮包2(700%效率!)
(NT$ 590, 每月可購買1次, 死神的強化石箱10, 裝備抽獎券 60, 西洋棋抽獎券 30)
: 每月禮包3(700%效率!)
(NT$ 1,490, 每月可購買1次, 死神的強化石箱25, 樂翻天暗黑珠 5, 裝備抽獎券 100, 西洋棋抽獎券 35)

- SSS級武器開放紀念限定禮包銷售
: 銷售期間 - 維護之後 ~ 3月 4日 15:59（CST ：時間為臺港澳時間）

= 更新紀念禮包1
: 每個賬戶可購買1次
: 價格 - 紫水晶 1000
: 構成 - 裝備抽獎券 50, 死神的強化石箱 1

= 更新紀念禮包2
: 每個賬戶可購買3次
: 價格 - NT$ 890
: 構成 - 裝備抽獎券 175, 死神的強化石箱 5, 牛骨湯 50

= 更新紀念禮包3
: 每個賬戶可購買3次
: 價格 - NT$ 1,490
: 構成 - 裝備抽獎券 350, 死神的強化石箱 10, 牛骨湯 100

= 更新紀念禮包4
: 每個賬戶可購買3次
: 價格 - NT$ 2,990
: 構成 - 裝備抽獎券 700, 死神的強化石箱 20, 牛骨湯 200

5. 其他
- 添加賬戶信息的能力值信息
= 戰鬥 : 死亡騎士最大Lv提升
= 內容 : 死騎vs死騎最終暴擊傷害增加
死騎vs死騎暗黑珠獲得量增加
額外獲得豬房食物
豬房最終暴擊傷害增加
豬房怪物HP減少
墳墓祭祀時間減少
祭司強化費用減少
墳墓祭祀材料減少

請參考維護時間，希望不會對您在進行遊戲上造成不便。

謝謝。

400幾lv仲未中ss武

一把都冇？

冇
得個ss1盾

好淒慘好慘烈
不過可能可以直上SSS咩仇都報晒

出SSS

熊仔隊長祝福大家未

祝福大家祝福埋自己

聯盟好多位
有冇巴打想一齊玩

真係好多位同埋感覺上少人放箱出黎

冇咩人玩啲人又退坑
聚晒係最top果啲大盟

出好友系統
id : 刷啦
有無巴打加定好友

刷啦定刷呀
加JER

OJ
求好友

係wo
係刷呀
自己名都記錯tim

加好友： 當差正仆街

衝動買5000石抽佢新箱點知都係開S

1/3 先中死靈箱唔多抵玩

唔中
隨緣

合左把SSS1

咁多SS5劍

新手想問下各位巴打 夥伴升邊隻先好 同埋咩技好

起手頭兩隻
一隻加傷一隻加收入
之後先買埋下面兩隻
升技要輪流升

A
B
C

A升到20
要用石unlock，ABC先上到40
之後B上到40，用石unlock ABC先上到60
C到60 unlock，ABC先上到80

唔該巴打 同埋我申請左入盟

聯盟仲收唔收人 剩係課左永久buff跟住0課
每晚準時雙簽 夜晚長掛

大把位
快申

要等一日 我未走盟

我地就快8級
多多益善

留個位俾我

大把位

由50.0a石抽到109石先得把SSS2

有SSS已經好好

50a石

已申

好友啲位會愈黎愈多

加我未

申請咗加入
同連登同名

4651抽終於中到第一把ss
ss4

保底出ss2

SS啲功能性好似基本啲實用啲

諗諗下其實之前250張抽卷中SSS2 好似幾好彩

700券準備好

哭咗

仲未有sss

連SS都未齊

ID: 養分38

見到 thanks

ID: lmt66

係咪無人玩了？
抽左22次出左把SSS4

屌你咩

屎忽痕90抽中ss5
呢個星期好旺

我上星期都中咗，啲技都好撚廢

爆晒攻仲想點

想要sss5

我真係笑撚咗出聲

歐王

歐到

難升到

SSS4
2/5

唔知係超級唔好彩定超級好彩

有冇諗過無SSS嘅人嘅感受

分把比你

好好彩刷首抽刷左幾次就用果40張武器卷中左

有得刷梗係刷sss5

又係

Update近況:排名3000 抽到sss4了 不過有d廢

前日見到個post 新開始玩冇耐 想問吓點解我搵唔到聯盟個制? 而家78Lv

我記得好似要100lv

要LV200

要200

終於齊SS

我仲爭SS5盾

仲未到200Lv 而家180
想問吓大家掛機係點掛? 用撤退掛一刀秒怪定係刷低級嘅boss?
我刷後者好似多收益啲

屌正帳得SS2 手賤開細帳中咗SSS
但係正帳已經課咗加倍速度

嘩...如果幾十蚊
我建議你轉SSS...
當課金抽到SSS
SSS應該高攻好多好多
不過你SSS幾先

我掛爆擊秒果關
有啲掛普攻秒果關

牛1，95A
牛2，10B
牛3，8C
牛4，3.7F
牛5，4H
牛6，3J
牛7，2L
牛8，1.2N
牛9，750O
牛10，469Q
牛11，648U
牛12，215Y
牛13，69AC

爆擊就快秒到/秒到就打果關牛關
大概160～180隻（升爆晒攻速移速計）
普攻就快秒到/秒到先推到上200up

掃蕩係計普通牛同牛王最高數加埋
唔好一直入場打，推到個數差唔多就掃蕩

時砂

一開始玩嗰隻玩到194Lv...
我到而家仲係SS2
雖然唔捨得 但係差距真係好大 所以都係聽你講算

SSS4

睇唔明

簡單啲講即係有需要先用超電升時砂去秒果個任務關？未夠錢unlock X任務，但已經用超電谷到可以秒到X任務，就變咗浪費咗時間反而谷咗戰力/其他經濟野會更好
其實係先後次序咁，不過我玩果時都無理
係唔係都谷爆先

今日又一個月

都係唔中

正常

主要意思都係當前點到嘅任務就盡可能用時砂/技能/A4武器之類點到可以一秒完成

有冇人知啲棋升上去嘅投機力量有乜用?

棋真係暫時未有用
要太長時間

失落的熊絆 lm 我係淚血

而家quit咗game好似完全冇打嘢咁，金錢同電池都好似冇增加

所以我地掛得到都會長掛
模擬器幫到你

冇呀，我從來都係休閒玩，唔搞咁多了，不過好似以前唔係咁，所以問下

好似點都會有錢同電...

又出新野

更新得咁快點追

算穩定定期更新

SSS都未見過就出新嘢

SS都未齊佢就出SSS...

首抽抽到呢個開唔開得？

我都未齊SS
差SS45盾

SSS技好似得2同4有啲用
不過其實可以照開

覺得淨係個傷害都差幾皮 不過晚哈有資源流話抽ss盾起最好
維護到11點

我尋日卷抽25輪武器，非洲到一把SS 都冇,
玩到而家408lv,武器爭SS5 , 盾就得SS4,更莫講話SSS
放置game 唯有鬥長命

放置到電腦game

一年365日長掛bs

儲咗600券+30a紅石
早幾日一下抽晒 都係無SS

我25 輪33抽都係咁

睇佢個傻屄機率都覺得點抽都唔會抽到

server爆炸？ 話我網絡有問題唔俾連

仲以為我問題

更新完應該玩到

綁左 APPLE有冇得改綁 ｇｏｏｇｌｅ？

我都想知

刷緊首抽 無啦啦見到SSS劍1星 係送定係刷到?

刷到啦？
無端端點會送

因為抽果陣唔多覺眼 係咪可以開局 定把野冇乜用

刷返嚟

Thx

係時候開彩

寶箱一把SS都冇

好正常

知識的精髓係邊度搵返黎

兩種方法
1)好友派遣
2)紫水晶買

我好友慢慢儲算
呢啲急唔黎

100個升一次真係有排儲

唔知點解用咩模擬器玩落都係撠撠哋
但係玩其他game又冇事

可以用模擬器長掛長玩已經好好
仲可以set每半個鐘撳鑽

點set

按鍵精靈？
唔識

好想知道邊個位入code

android喺設定度有個制
ios去facebook搵條link入

用bluestacks掛可以自己錄